[轉貼]中共倒台預言

公元2019年，中國共產黨腐敗無能，及其官兵為己私欲甘願成為助紂為虐，打壓異己的傀儡工具，導致民不聊生，官迫民反，天怒人怨，義憤難平。

由於香港公民的抗爭與革命之高尚精神感動全世界，得到文明國家支援，引致全球反共起義，被始於香港的革命之火燃燒全中國，喚醒所有一直被沉睡的民主鬥士。

終於公元2020年推翻中華人民共和國腐敗政權，解放華夏民族70年來的思想監獄。及後臨時成立的人民新政府清算和制裁所有支持暴政的貪官污吏與其妻子兒女，無一幸免，史稱光復革命。

呢段打飛機歷史只有係勝利後先可以寫

你預言？

少打飛機多做實事

吸引力法則

中國經濟危機持續 其實一直崩潰緊
而佢拆唔掂香港同美國呢兩個局，就絕對冇可能發生
最可能既情況就係
美國先滅了中共(美國已打算跟中國脫勾，但依家川普仲清理緊班親共既，被彈劾係好機會，未準備好全面反共)
或是 中共支爆(因為拆唔掂個局，內鬥緊)

*絕對無可能返身 (打錯字)

六月前其實已經一直傳緊北京會兵變

光復香港，時代革命